{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 머물다풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴可否が異なる場合がありますし、禁止された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は、各ペンションの規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟などで他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 利用特典としてスパ/ワールプールをご利用いただけます。 利用時間は制限がなく、利用は無料です。 個人入浴剤や泡立て入浴剤の使用は不可で、飲食物を持ち込んではいけません。 個別バーベキュー場をご利用いただけます。利用時間は入室から22:00までで、料金は現地にて決済されます。 遠赤外線グリルは貝やエビ以外の食べ物は使用できませんが、ホイルは無料で提供されます。 子供と子供を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。 IPTV/WiFiを通じてネットフリックスとインターネットを楽しむことができます。 すべての客室で利用可能であり、無料です。 プールビラプールは四季折々の個別のぬるま湯プールで、独自の浄化システムが備わっていてきれいです。 利用料は30度は無料で、34度に温度を上げる場合は追加料金が発生します。 泳ぐ時は水着を必ず着用しなければなりません。 駐車はペンション内に可能で、カフェは無料で利用できます。 朝食も提供されており、営業時間は午前8:00から午前9:30までです。 提供する食べ物は食パン、シリアル、果物、ゆで卵、セルフ目玉焼き、スライスハム、カップラーメン、ジャム、バター、牛乳、ジュース、ジャムです。 非対面をご希望の場合、客室までお持ちいただくこともできます。 駐車できるスペースがありますので、安心してご利用ください。 キッズカフェも運営されており、利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の可否はペンションによって異なりますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や宿泊は各ペンションの規定に基づいて決定されますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の紛失や毀損については、お客様の責任となります。損害賠償の責任も発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きや個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟などで他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "利用特典としてスパやワールプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、スパやワールプールは利用できます。利用時間に制限はありませんし、無料です。"
        },
        {
            "question": "利用特典としてスパやワールプールで使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "スパやワールプールでの利用には個人入浴剤や泡立て入浴剤は使用できません。また、飲食物の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキュー場を利用することができます。利用時間は入室から22:00までで、料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で使用できるグリルの制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場で使用できる遠赤外線グリルは貝やエビ以外の食べ物は使用できませんが、ホイルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は30度までは無料ですが、34度に温度を上げる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車することができます。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。営業時間は午前8:00から午前9:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食に何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には食パン、シリアル、果物、ゆで卵、セルフ目玉焼き、スライスハム、カップラーメン、ジャム、バター、牛乳、ジュースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "非対面での朝食の配送は可能ですか？",
            "answer": "はい、非対面での朝食の配送も可能です。お部屋までお持ちいたしますので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェを利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズカフェも運営されており、利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 855,
        "QA": 910
    }
}